慕容繼續追擊電子雞馬俊怡Rose ma

見冇人出post，
我就幫手出繼續追擊呢班電子雞

大家唔好唔記得佢哋害咗幾多人

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

拉

臭g

你啲垃圾打手摺埋先啦

我再推

細包嗰陣時冇咗份工好大功勞都係隻馬

垃圾電子雞

樓主你P牌推唔到的

其實講真佢都幾撚慘
依家香港啲風氣真係好撚敗壞
玩個遊戲就冇咗份工

真係㗎

要大家幫手了

打你老母手 推埋d垃圾post
正經post唔撚推
呢條撚樣連賣5條支那game廣告呀

推左先

Pr行撚開啦支那狗

講真果句
垃圾post嘅定義係咩
我認為呢個問題係香港都非常之嚴重
當然抗爭放喺首位
如果連呢啲認真啲嘅post都係垃圾嘅話
咁其他人係咪可以唔使開post?

多謝

我屌你老母支那閪 你屈鳩我打手又點計

吓？
出個認真post就俾人話支那狗

你唔鍾意睇咪走囉
拉乜撚嘢呀柒頭

我正係知條撚樣連賣5條支那廣告
你仲係宣傳條支那仔

支那仔 唔拉你拉邊個

連登就係多得呢啲垃圾
開口埋口就話人支那狗

你答得我咩 條友係咁幫中資賣廣告
仲要幫佢推？ 支那仔肺炎上腦？

邊5條廣告？

恕我無知
真係未聽過

自己搵啦傻閪大陸仔 出post唔洗做功課？

用黃色立場、嘲諷極權政府黎裝飾自己
原來自己係背後都係做緊同一樣野
不斷利用自己既人際關係同權力去限制其他人既機會
想知馬馬咁做同中共打壓有咩分別

我推佢條片係因為我覺得入面啲point
好值得參考
等大家了解多啲

佢講野係真定假 同佢賣廣告有咩關係 願聞其詳

佢賣中資賣廣告 我理閪得佢講得幾好

幫中資賣廣告就係死罪

一直用黃係到做掩飾
自己就雙重標準

5月20話比啲時間佢 會再回應
到依家8月中都未見人

如果係嘅話咁大單嘢真係未聽過
話晒佢都係負責追擊嘅發起人

睇唔到睇唔到

先推再睇

臭雞

如果真係嘅話一早又大把人話佢
使乜我出聲
得你一個喺度講我就要信晒你？

好重要，核彈，同我推上熱門

但係你咁禁咗不推文

我發現你條賤種支那仔係真係on9 唔係扮
求其搵最近兩條都係中資 你都仲要係到死兜

咁啱啦
個班網絡垃圾唔只死罪(佢地成班應該賣左唔只500個中資廣告)
仲下下以為自己惡曬
得罪佢班垃圾分分鐘連工都冇埋
我地應該一齊推到班網絡垃圾仆街先

推上熱門

一直都係見呢件垃圾話人支那
馬馬+屎家軍仲多支那驚片又唔屌
雙重標準咪又係呢啲人囉

……

屎家軍果陣我一早屌緊係垃圾 唔再多講
我就係睇唔順眼慕容條撚屌 明明自己賣中資廣告又要企道德高地
雙重標準果個好似係佢 搞清楚未

Sorry 我一直淨係有留意開講電子雞啲片
佢呢個channel我冇sub到
無論係moyung or sigma都係
講返聲對唔住先
我都係第一次開呢啲post
係我做唔足功課
講明先我係土生土長香港人
從來冇諗住撐班垃圾藍絲
只係覺得電子雞呢個話題我想大家留意一下

其實佢哋加埋係幾多重標準
我都真係唔知佢賣緊中資廣告

咁我想問
你對佢單單呢條片講既內容有咩睇法先
你個個留言淨係識支那前支那後
咁究竟你你係知內幕定佢既內容失實先

永遠記得rosema 2017年動漫節公開處刑我

我想講清楚本身我唔係撐佢個人
而係我覺得佢呢條片講嘢好有point
無論係推理同分析都係有道理
以我個人亦都冇追開佢Channel啲片
所以我都唔知佢一直買緊總之公司嘅廣告
呢樣係我唯一覺得要道歉同講清楚

嗰個係你

唔想睇 我已經歸類左條撚樣係大陸仔

同埋呢一直話我係支那人都冇用
因為我根本唔係

由佢放晒班毒撚d dm上ig個單野我已經知佢人格好有問題

仲要事後係public fb道歉，但係私人fb就話好happy見到個連登討論po上左熱門

原來盲屌⋯⋯
記得整個知名既支那youtuber list share 出黎

啲毒撚都好慘
成日喺度俾人利用

咁叫盲屌 咁咩人先會呢個時勢幫中資賣廣告
唔好同我講冇我避免

sor，推過

我認為無論係資料蒐集方面
定係分析個一方面
都值得睇吓
唔敢話係欣賞

盲屌意思係未睇片就屌定
當然block 曬所有有拍過中資賣廣告既youtuber 我係讚成

屌喺度玩膠

屌，膠post

請自便離開

咁撚大聲嘅你

其實我都有錯
無謂再係呢一點度爭執

好惡

咁都好惡

另類自爆咁巴打你有咩感受？當時&而家

幫你炒熱個post仲趕人走，共產黨都冇你咁惡

咁你想我講啲咩

你老母你出到面出到錢幫周庭又點計呀

工具人

咁馬馬賣中資廣告又點計
利申話鳩知佢地賣乜資廣告，唔通公務員又要死

呢樣真
見到有條片佢貨晒全部plan

課*

今次擺明係私怨
好撚無聊
慕容自己柒左唔認就懶係有心機咁出條片想帶風向
我聽到一半完全唔知講乜

最撚抵死係
過一排之後班毒撚照係唔知另一個咩活動再搵佢影相，而隻雞又再po過出黎

個所謂道歉都唔知道左咩鳩

其實廣告呢樣嘢牽涉嘅人有太多
馬馬呢啲就唔使講啦
如果咁講嘅話有好多香港人都係支那人
因為地鐵賣嘅中資大把
個個都睇過晒
YouTube都係咁話

比班電子雞蒙蔽左眼睛

你係咪本人

我有咁出名我都想

佢講個班人我完全未聽過 唔知邊度彈出黎
講真一開始個段幫自己句how much澄清真係多鳩餘
之前連登仔都覺得呢句野意思大家心知肚明啦
成件事跟本小題大做 睇左一半完全覺得係私怨野
以為自己之前拍片帶到風向就食住上

electronic chick?

私怨
冇人想知

拉

私怨就有嫁啦
但紅磡冰室同細包單野真係趕盡殺絕證明隻臭雞好撚小氣又假唔哂

我推， CGA屎家軍同偽女權 呢班人都唔可以放過！！

佢條片入邊應該有講到個堆人

係

真係好絕

咁rosa ma 同佢班屎家軍朋友 都接好撚多中資廣東啦！

紅磡冰室單嘢點解係rosema小器？
乜撚嘢事？
如果我食食吓飯聽到間餐廳啲侍應喺度屌黑衫或者屌黃絲
我直頭唔撚食即刻走人
佢開post唱有咩問題？間仆街冰室仲要藍撚到咁

兩邊都係垃圾
食下花生就算

應該當你得罪馬戲團個下
先會知唔係小事
有條撚樣心地唔好 下下以為自己惡曬
得罪佢 你係個行唔洗有運行
就哩點而言 我真係唔覺係小事
(講緊唔係唔尊重自己老闆
而係唔尊重電子雞 要比人炒)

不過how much個到我都係笑下就算
而佢話自己係馬戲團受害者個到冇提供證據
哩點我覺得有問題

其他位我認為做得幾好
例如好多條友口風一致
玫瑰下下提sponsor

啲臭雞可以上位 係要多撚謝班毒撚垃圾做爛市吹奏 榨壓緊香港既男仔既價值

唔好比對奶同個屎忽蒙蔽左雪亮既眼睛

班玩支那game嘅垃圾又關全部毒撚事

慕容都叫出名

so?所以你覺得rose ma都係好人？
我唔係幫間野講說話，但有一個員工做錯野就死罪z
會唔會過火？你唔理佢，如果係藍自然無人食佢會執嫁啦

唔想同你拗，佢覺得佢份人無問題咪keep住

講錯嘢俾人炒有咩問題

臭雞

ROSE MA 只係細B單野都夠死啦

哈哈笑撚左

佢主youtube channel係一個遊戲channel 咁我想問啦 佢唔係賣遊戲類廣告 咁賣咩廣告先 一個打機channel唔通會有女性用品sponsor?
延伸落黎咁宜家有咩game唔係中資 youtuber唔賣廣告 係咪你養佢呢?

番去正題 好似你呢啲on9仔呢 一句我憎呢條友所以我唔睇佢片 跟手盲屌人之後又要話自己冇盲屌 唔想睇佢片係完全冇問題 但唔睇你又要借題發揮盲屌人 盲屌完又要話自已冇 係hater咪認左佢囉 搞到自已咁柒做咩啫

你令我諗番起Flavia一句點都撐舊屎 完全唔理事件來龍去脈就盲撐
你就十足十似佢 因為慕容賣中資game廣告所以你就盲屌人 你盲屌完仲要唔肯認 真心膠

呢個叫做連登討論區
有乜唔推得？

以為佢已經唔會再出片狙擊呢班人, 點知又有花生食

DL落黎睇, 唔洗俾VIEW佢

是旦啦，一向唔睇香港youtuber

你係咪錯左重點 冰室單野只係一個例子證實rosema係一個會趕盡殺絕既人
知你唔明講多次 冰室同細包單野共通點都係人地已經發聲明道歉 但係呢條八婆都會話"係咪同緊我道歉" 跟手再指示馬戲團既人繼續追撃細包 直至斷人衣食為至 仲要因為細包被炒 引致PDQ被解散
呢d八婆咁都冇問題?
btw 慕容條片真係咁難明咩 見有d連仔都好似get唔到

你話就係垃圾po
咁你咪垃圾都不如

咪駁我呀我話你係就係啦

Push

推到比多啲人知

幫你推

真係垃圾 post wo

花生來了

見親有響rose ma 同 屎家軍落廣告既product都抵制 推到多啲人一齊

你話係咪係囉

搞咁多野做乜
自己有思考去判斷咪得
點解又想睇，又唔想俾view人
個view咪當佢剪影片既手續費
你其實係咪想講唔like同share渣

"佢連賣5條支那game廣告"呢句你無覆

賣嘢唔俾問How much

條片高質喎

人哋Hater又想知人講乜又唔想俾view人

佢片尾都有講個channel半放棄 只會放廣告片
而且佢個channel主要都係做遊戲內容 咁好自然會有遊戲sponsor搵佢賣廣告啦 咁宜家有邊隻遊戲背後唔係中資先
咁youtuber唔賣廣告又邊度有收入呢 你係咁憎人幫中資 咁你又唔去屌撚哂全港美心m記等中資既員工

你個一早真係好撚一早喎

其實段片高質

佩服佩服既係好有心機同細心先搵到咁多料。
同剪接都要讚後尾接灰治郎首歌好正。

無架啦，慕容之前都講到明，因為佢個FRD細包被人搞到工都無埋，依家擺明就追擊班友

死開啦5毛狗 拉你老味

推到佢地仆街

成日喺香港有大獲野個陣po依d垃圾影片
有時間去Twitter幫下手啦唔該

其實唔講佢論點同講成點
佢做資料搜集呢下真係花左唔少功夫
當然有人一齊幫佢都唔奇

你唔識 Multitasking 啫
又當全香港都好似你咁虧

都有唔少手足係地盤佬 香港邊個project唔撚係中資
想知條友會唔會屌鳩埋地盤佬手足

成日都有呢啲柒頭唔識multitasking
睇都冇睇就話垃圾

push

唔可以同時推？

其實抵隻臭雞死
發財唔立品仲惹火頭女權雙重標準
我係慕容都隊佢啦
反正我都過左台灣無野輸

好撚多人係唔知隻馬好耐之前已經排除異己迫死另一條女
仲大把人係度話佢慘慘慘
果個post勁撚多正皮

p牌仔轉移視線

未睇
推左先

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

推埋呢個

佢呢種垃圾軍妓無時無刻都用唔同手段等人注意佢

依d有乜值得好講？

呢個集合真係要推

死電子雞

人造馬同屎家軍一直都等緊動漫節電競節翻生
點知今年

一樣還一樣
製片者接中資廣告同佢條片講既野係兩回事黎
因為覺得佢奶共就話條片無價值就叫因人廢言

另外比起奶共，壟斷成個市場玩人治嚴重十倍有多

如果要用中資呢樣野黎講 應該無人有資格話自己有幾黃
條女人做抵自己人黎搵食一定唔撚係好人 幾黃都收皮啦 on99 係度玩小圈子

真 空幹王

cga依家仲偷雞營業緊

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

假架d奶
得指甲係真架咋

咁小事 wfc

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

要檢舉佢地班冚家剷

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

個po啲 rose ma fans多到
駁唔到仲想帶風向
事實就係一班網絡垃圾
做埋啲野同極權一樣
一講到利益就變左另一個人
配唔配叫自己做黃

有冇link?

是撚但 唔想知班戇鳩啲嘢

佢地好鍾意講慕容屌完屎家軍 之後再幫中資game賣廣告就係雙重標準
有邊個youtuber唔賣廣告呢 大把youtuber都有幫過中資game賣過廣告啦 唔通賣過廣告就要被人屌咩 宜家中資畀錢黃絲賺 又唔係你課金畀中資 咁又有咩所謂呢
唔通屌完屎家軍就唔可以再幫遊戲sponsor賣廣告咩 唔鍾意可以唔睇 但就唔好一句幫過支那驚賣廣告就抹煞人地既努力

op最錯係冇po辟邪圖

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

求link

推呀

迫到人地成隊電競隊收哂皮

要推

[勁多圖] 電競「女神」Rose Ma 嫌疑經營無牌女僕餐廳

呢個post樓主尾段有提過
有條女覺得搞2選1冇問題即刻俾佢拎出黎俾人批鬥

Don't make stupid people famous. All of them

ps 一個都唔識亦從冇睇過

黃藍是政見黑白是良知。如果佢係帶着黃色嘅帽去掩飾自己嘅錯誤食屎啦。

有幾高質？
片尾先講完全條片嘅嘢都係估
咁都叫好你返去睇愛回家啦

呢個有睇
千祈唔好放過屎家軍

屌慕容還屌慕容，唔代表玫瑰馬唔係仆街。

接中資game 廣告，同時又敢扮黃已經好勇啦，
大把明星一粒聲都唔敢出啦

垃圾rosema kol咋

配種馬成班毒撚兵

搵人拎曬啲J圖出嚟

慕容以家係網絡審判官？
講出嚟好似好有道理
但其實同班女有乜分別？
都係想炒作提升知名度

hi 太明顯

本人？

兩邊都屌

封殺都5條廣告？

係 中資知佢唔係藍又比廣告佢先好嘢
還定有錢賺 支那股有得升班黃絲都係要炒啦
佢有得賺支那錢再俾錢買周庭相有咩問題.

一個連拍5條廣告嘅受害者真係咁難明咩？

慕容世界仔囉
幾時有人開post講
世界仔仆街d定偽女權仆街d

YouTube 同Facebook大把中資廣告，有冇人會擺用？

正解！同埋港女小器都要拍咁長條片去證明？

小朋友齊打交姐，好悶呀。

直接好似ksi咁，真打啦

以前做導演二奶上唔到位
依家成3張男朋友都唔肯埋單

你講哂啦 你同班黑警有得揮wo
收完中資錢再支持黃圈 又被你話世界仔
收完錢乜都唔做又話仆街仔
龍門任你搬啦

明顯得濟

屌你老母啦
你咁撚講係tvb賣廣告咪一樣無撚錯
偽人做tvb無撚錯
藍絲言論
你連自己有一言一行有咩影響都未知
唔需要理影響力嘅人只有一類人
就係得廢物

你係咪弱智 係tvb賣廣告係畀錢tvb賺 例子都唔識用
所以咪話藝人做tvb要屌 咁全港有份幫中資打工嘅你都要屌 如果唔係又雙重標準啦
仲有呢如果人地講乜你就會做乜 完全唔經思考 只會有一類人
就係得弱智仔 就係閣下你啦

港豬始終都係港豬 你都係摺埋食玩訓啦

依家講撚緊賣廣告同落廣告呀傻鳩
兩者關係唔撚識？ 定pr呀傻鳩文盲
依個唔撚係打同非打工分別呀on9

中學雞無腦就收皮啦
偽人同平台兩者係freelance嚟
你可以選擇接同唔接
接咩job
定中學雞唔識吖
你都係乖乖地停留番幫tvb賣廣告無問題
幫警狗林鄭配音無問題啦柒頭

連登仔唔係最撚自豪自己一邊係黃，一邊照賺班藍絲中資錢咩

作為自傭就等於係老細嚟
擇咩job都做唔到 咁嘅講法適用於所有商人
定係你自以為公司盈利唔係接人job所得出？
唔識用腦定你嘅腦level得咁舊屎？

記住睇下你或者你屋企人打緊工既公司有無中資
有既你都係死罪

OMG 你真係弱智

賣同落真係兩樣野黎 你唔係見到同樣有廣告兩隻字就以為係同一件事嘛
打工同非打工???分別乜春???Then???
咁你究竟係想表達乜春野 你中文拎u架 呢度有冇連仔幫我睇睇條傻噏乜春

無腦理解唔到business module?
答少少思考能力都無？

但係賺中資錢然後再用落黃圈到唔係一件好事咩？

真係哭撚左
你宜家屌緊慕容幫中資驚賣廣告 但係就用廣告商系tvb落廣告黎做例證 咁你證乜春野啊 弱智仔at 搵例子搵個岩架啦
仲有你都係解釋唔到咩q野打工非打工嘅例子黎屌慕容
講野九唔搭八

無知唔係罪嚟 但自己理解唔到就去查
唔好覺得自己中學雞就可以有道理
自傭同被傭兩者唔識分
知唔知咩係艇仔 pr公司都係同一原理嚟
以你on9仔講法
即係所有嘢都唔會有錯
讀多d書唔好獻醜啦中學生

笑

慕容賺中資錢冇問題
屎家軍做CGA job 就講到智能燈柱佢哋都有份起咁

港豬唔好惱羞住
你越講越離題 我知人一嬲講野就唔經大腦 你下次check左再講啦

自傭
被傭
你啲term錯撚哂 你係咪讀弱智學校出黎 定係天生就係咁
你講黎講去都解釋唔到同慕容賣中資驚單野有咩關係 書包不是這樣拋的 弱智仔

基本上整個香港都充斥著中資 是一件無法避免既事 有頭髮邊個想做癩痢 肯為黃圈付出已經好好啦

自傭被傭都可以錯term
起完底先發現係智障
完全封鎖算
弱智仔
原來連人話都唔識聽
你都係停留係表面層面啦
港豬

佢認為自己賺中國錢無問題 但屎萊姆賺香港政府錢就係食兩家茶禮
結論:香港政府>中國

至弊依個龍門任連登仔搬，
睇佢順眼咪賣得，睇唔順眼咪唔賣得。

問題唔係佢賺左，係佢大大聲話唔會賺呀！
慕容：‘’我絕對唔會好似屎萊姆咁，自稱黃絲又走去賺大陸錢，食2家茶禮咁冇骨氣。‘’
又要拎光環又要賺錢 講一套做一套

都係冇解釋到同慕容有咩關係 不過唔怪你我都知你離題到咁好難解釋
今日我教你兩隻字 傭同僱
聰明仔

屌人賺中資話人食2家茶禮，自己又接大陸game，自己做得其他人唔做得，雙重標準到

block咗條友成個post即刻舒服哂

姐係你話慕容當初唔應該出條片屌屎家軍 冇份屌屎家軍就可以繼續賣中資驚廣告 有份屌就被人話雙重標準
你個世界都幾簡單 非黑即白

駁唔到索性唔駁 同rosema一撚樣

賺中資錢唔係問題，講一套做一套就係問題囉。佢唔認同其他人做呢件事自己又做

條友仲要每條友逐個post追擊

cosplay 佬睇完段片谷住谷住
駁唔撚到前段how much +偽女權
就笑人冇生意係又on9 又比人杯
不過 慕容你當年冇廣告做又真係未必關比人打壓事既 其實嗰陣台灣嗰邊都冇乜廣告 邊有依家咁好環境

問得出how much點會唔知有咩實際意思呀
成隻小學雞咁死兜爛兜做撚多左啦
寫明更多在patreon 自己唔撚識去睇架
係要做埋挑鳩人機既事抵比人屌架喎

所以咪話你個世界幾簡單咯
屎家軍除左食兩家茶禮 仲有控制輿論 打壓異己 搞小圈子排外 包庇屎家軍
咁慕容收中資錢又真係好大件事wo

已經夠了 再玩落去為咩
成班都係YOUTUBE垃圾

兩邊加埋屎家軍全撚部都係仆街
係人都知
有乜好嘈

好奇一問
Youtube 啲廣告youtuber 有冇得揀？
定你指佢係自己幫佢地賣

好奇一問 cosplay佬係邊個

咁佢收中資就唔好屌人收中資啦，神又係佢鬼又係佢
慕容：‘’我絕對唔會好似屎萊姆咁，自稱黃絲又走去賺大陸錢，食2家茶禮咁冇骨氣。‘’

fufuying

唔通$1800係真既？

呢句完整句子幾時有咁講過先
我知佢有講過舊屎收兩家茶禮 姐係宜家屌完屎家軍就唔畀人賣廣告 變相另類被封殺啊?
佢講嘅野都係事實 的確屎係收兩家茶禮啊 除左呢點屎家軍仲有好多衰野 慕容唔拍條片你又點知屎家軍啲衰野 我唔覺有咩問題

大陸game首席打手
721發生兩個月都照出廣告
達哥拍完美世界 － 連登仔：奶共
熊仔頭拍完美世界 － 連登仔：很黃

連登仔選擇性失明
慕容有份屌屎家軍 之後幫中資賣廣告 所以慕容都係仆街黎

所以香港發展咩都係咗廢
因為最先成功咗的會 為咗自己利益
唔俾人搶食 所以一直都無進步

其實佢出得呢啲片都有控制輿論的成份係到 衹係佢順應主流意見 屌啲大家唔鍾意嘅對象啫
利申: 見到佢屌人偽黃但自己賣大陸廣告就知佢唔係啲咩好人

無唔畀佢賺錢，屌完人賺中資，自己再賺，講一套做一套，自己做就得，人地做就屌。

一個自我禁聲
一個一邊收錢一邊屌
有得拎黎比？
利伸：信大j 講達哥係黃

佢嗰條片重點都唔係屌佢收兩家茶禮 佢只不過陳述番佢有咁做 (只講一句收兩家茶禮
而收完中資錢再貢獻番黃圈我唔覺有咩問題
回到根本宜家隻隻game都係中資底 佢個channel亦都只能賣遊戲廣告 而youtuber收入來源只得點擊同廣告 佢新世界啲片都被人黃標哂 唔靠廣告點搵錢 唔通日日唔番工等老豆老母養咩 因為賺錢而抹煞哂人地努力 唉

連登算把啦 之前先屌黃子華係呢場運動冇出過聲所以就話人地唔黃 真係乜人有 睇完得啖笑

佢有收中資就有收中資，唔洗咁多解釋。
宜家佢屌完其他人食2家茶禮自己再食，都唔洗轉彎末角。

好高質 CLS

所以你想表達乜野
大把人收中資大把食兩家茶禮 唔岩睇咪quit囉

呢啲臭雞要大大支肉棒塞插爆佢對波

假架d奶

115個毒撚負皮

插到j斷

個asha玩抖音
啲fans叫佢唔好用佢仲屌返人覺得無問題

人地係買晒成棟免費派,咁都可以話鳩人,咁你唔叫你班屎家軍去買

Who

推
睇人仆街最開心

冇咩問題
做youtuber 係咁
新聞，電台都係咁
人哋用把口陳述件事
但班女用對波用腳用閪用性感
去提升知名度
分別好大
就算人哋撐既都係撐佢講既野
唔見你屌sigma?

如果你自己覺得係花邊新聞
好無聊戇鳩嘅，你亦冇必要走入嚟
Skip咗去，佢上得熱門就代表有人重視

提番大家重點唔係鬥黃
係講緊玫瑰有幾仆街
之前去佢間女僕cafe撞正佢當值
屌 其他女僕serve玫瑰多過啲客
比錢睇玫瑰做女王真係不了

同林鄭一撚樣閪格

冇留意開，咩事？

屌人又拉落黃到

本身依個八婆臭雞 表面對啲讀撚好Nice 但背後就笑尻人對人哋個樣評頭品足

又係冇證據9up

正臭雞 一撚定要佢仆街死

慕容可唔可以唔搵人上位 次次熱小小既標題總要有人地既名

冇計，細包講嘢咁閪
重點佢唔係連登仔
係要出樣去講閪嘢

成班係到鬥黃 見到就好想笑

肥馬尖酸刻薄 打壓異己 要做電競圈大家姐
開無牌食肆 公審其他女仔 極度雙重標準
啲打手又唔屌 只係屌慕容

收皮啦肥馬 請埋咁多PR同打手無用

ROSE MA到而家都唔肯回應無牌食肆單野
蘋果盧妹又唔報下既？
盧妹成日都上佢間女僕餐廳幫手登報宣傳

而家叫肥馬出黎回應下間無牌食肆
肥馬就潛水啦 DELETE 哂所有COMMENT
BLOCK哂account

人地細包用左幾日都出左黎道歉
肥馬呢？ 唔同佢啲食客道歉？

垃圾私怨post都上熱門，連登已死

垃圾肥馬阻止同扼殺左好多同行既人發展機會
但一直無人屌佢 而家有人出黎屌佢

啲打手只會私怨 鬥黃

你啲打手好低質 可唔可以唔好分化焦點

但係我經歷左咁多個post 啲打手都係幫肥馬辯護唔到無牌食肆同 2選1雙重標準

鐘生請左佢

Rose Ma 經營無牌食肆

好多打手

受害者係被肥馬迫害既人
終於有人發聲討伐肥馬
但有班肥馬打手繼續屌慕容撐肥馬

睇睇下 真係社會既縮影

慕容又靠屌人嚟呃click rate

馬馬黃撚過你了..樓主P牌仔..屌你..

依家明點解連登俾人甩p啦
就係見p 扑得

btw肥包條撚樣係性騷擾（好似係問最想同邊個streamer上床）其他女streamer
邊個叫佢咁做？架係自己丟

屌你老母

有無人記得 當時細包間公司出聲明道歉兼凍薪細包
之後肥馬同垃圾屎 係fb出post話咁都唔洗炒?
跟住上左蘋果 細包公司出聲明炒佢
肥馬出post話當事人已經道歉事情告一段落

真係想知連登仔會唔會咁公開講呢啲話題
對自己朋友 同學 上司
網上凶狠 現實碌撚

最好笑係肥馬話細包唔尊重佢
另一邊廂 有其他女仔覺得玩下呢啲過夜二選一冇問題
肥馬就即刻喺IG同FB公審呢啲女仔
對佢哋嘅道德價值觀理解不能 跟住仲要任由自己d fans攻擊呢啲女仔 話佢哋係雞 習慣性過夜 同經理人開房等等

口口聲聲話細包唔尊重佢
轉個頭就因為其他女仔既價值觀 就公審其他女仔
請問佢有冇尊重過其他女仔？

自己又同經理人自稱港版明日花
同明日花拍廣告 係鏡頭面前呻吟 低胸咁賣廣告

我想問究竟肥馬條道德底線set左去邊？
我真係對肥馬嘅道德價值觀理解不能啦

有錢收= 冇問題 身體自主
冇錢收=侮辱 不尊重女性

同做雞咁似嘅

咁佢係做雞wo

你柒既程度就黎追到支那人

係wo天后17夜總會

慕容都係一隻社會垃圾
差唔多啦

Rose ma同過大把老細上床啦 臭雞一隻

推
香港都要潔淨網絡

呢樣真
加上佢喺台灣真係冇咩必要幫香港抗爭
佢都有講到之前喺香港俾人打壓
加上而家香港啲game
10隻有9隻都被中資公司收購晒
佢呢啲小人物唔通有美國嗰啲game Sponsor佢咩

大j都有玩中資game啦
幫中資game賣廣告冇問題
因為唔想冇人仔賺而自我審查 好似迖狗果d咁先有問題

其實我覺得呢啲嘢可以兩邊一齊做
因為我認為呢件事係香港都比較嚴重
加上佢哋都拉埋藍黃來講

仲要屌埋我係支那仔

話佢係打手之後俾佢話我係支那仔

痴線

其實係將心比心
你有冇能力剪到一條咁多資料蒐集嘅片
條條片都你估到嗰條友咪唔使做
我都想知如果你睇戲估到嘅話
係咪即刻Quit

嗰一場明明係ksi贏咗
個評判竟然話打和

啲打手唔識駁繼續轉移視線分化焦點

仲係度討論
一個就當自己上左神台就拍片將私怨化大
一邊就成班唔知乜水同出名少少既垃圾

條底褲好黃
你要唔要

成個youtube靠踩人上位
啲片好冇營養
冇睇香港youtube 好耐

叫人唔好讀書慕容咪一樣係垃圾

過咗咁耐仲拎出嚟講

隻馬真係好撚鍾意杯葛

肥馬係銅鑼灣開無牌女僕食肆 無人講
大家只係屌慕容

但係條馬撚瘋狂追擊
連話細包冇咩問題嘅女都俾佢公審

好慘
啲女想表達自己價值觀就要比肥馬啲打手話佢地係雞

明明肥馬自己先係

睇下識唔識玩啦

識玩兩邊互屌
兩邊都紅
比路對家行行

唔識玩就當正對方真係仇家
迫死一邊
最後獨大迫死埋自己

隻死肥馬早排頂唔順unlike咗
開餐廳開到喺ig fb搵supplier，仲要好似好威咁話wfh要人每兩個鐘匯報一次進度

你雞嚟咋，憑乜呀

嗰班電子雞只不過係偽善嘅極致！女人好蠱惑㗎

呢條 Rose Ma 睇佢肥頭耷耳以為佢幾好相與
嘩, 原來心腸噤撚閪如果慕容講果啲嘢係真嘅話

黑暗

馬馬pr成功帶風向

吓？間無牌食肆幾個月無開喇喎？
唔知班員工有無出過糧呢

我喺IG問RoseMa幾時親自出嚟澄清 點知佢block左我

上個月佢仲要ig出post話成班女僕好比心班練舞
準備等復出 開鋪
但係最緊要既食肆牌照仲未拎到

係架 block完你又delete comment
容不下反馬勢力

女性雙重標準單野 肥馬都唔會回應架啦
佢覺得世界係圍住佢轉
佢覺得自己就係道理

this is香港人
對極權就是但屌幾句
對普通人就瘋狂屌
不嬲圍威喂

24小時online del comment
得呢個post部分留言生存到

你呢套理論擺落邊個人身上都有得講
屎家軍都有頭家要養
佢哋所謂收政府錢都係因為電競要靠政府資助維持
Rose Ma 唔單止貢獻黃圈
仲係第一個屌到藍店收皮
咁點解因為連登仔唔順眼就要變電競雞肥馬臭西？
全世界得慕容有努力？

指甲都係整架

原來關顥魄事
熱狗同屎家軍咩關係

顥魄有冇份搞電競館D機?

最憎人埋堆小圈子, 霸凌, 講野無邏輯

我係要推

肥婆都唔會心腸惡毒?
你太睇小女人啦

拉登仔係咁 屌自己人就大大力

人地唔係志在紅, 人地係想壟斷香港個市場賺廣告商錢

慕容對黃色經濟圈出力就係幫周庭賣相再放片公開比咗錢後有咩睇仲有幫支那game賣廣告賺共產黨錢仲有以一敵百單挑屎家大軍

原本仲以為有咩猛料爆屌出句how much自製soundbites 之後再用一堆動畫片去穿鑒附會
慕容兄，你見底架喇，專心喺台灣出game 片溝女把啦
唔好再理香港呢壇渾水喇

我覺得咁樣唔似雞囉, 太無恥啦
應該叫無恥雞, 貞節牌坊雞, 摩登雞, 電子雞

兩年前twitch 8000人達哥都係得遊戲贊助 佢最高峰3600人得一次就想有電腦硬件sponsor會唔會想大左個頭呀

你估個個人好似你咁嫁
我係港鐵都敢同學生記者朋友講香港應該死幾十萬廢老先好啦
支持佢地安樂死, 有咩好驚呀

Rose ma

所以咪講緊點解 得咁少讚贊助 而佢哋咁多廣告拍囉
你有冇睇段片定係屎家軍

看標題作文！

冇人敢駁

之後又話唔係鬥黃
點知屌到人變咗共諜咁撚樣

唔好下下賴毒撚
鹹虫用條撚諗野班人唔一定係毒撚
有財有勢搵廣告商都係睇點擊, 訂閱人數

真慘, 傻撚唔知自己被人玩, 仲要被個咁樣衰嘅

咁點解淨係屌佢一個又唔屌其他人啊

三年前達哥有遊戲以外既電視廣告,電影 遊戲以內就係playstation遊戲贊助
而三年前平均2000人睇既慕容有邊個位岩佢試 最後咪去youtube拍一堆一次性手遊直播囉 依家播個FF7重製得91人仲想拎咩著數

小罵大幫忙, 咪呢D囉

轉移重點手法黎
間接幫紅店打手消滅商業對手

電子雞

咁大勢力, 係連登點會無PR打手

幫你推 成班打手全面進場緊

賣得淫照就唔好扮清高啦
香港點解講電莖只見班垃圾女呀

好撚多屎家軍同馬戲團

每一次都請勁多打手
但係啲打手永遠都唔會回覆無牌女僕餐廳
同埋 雙重標準

只係會話你分化黃藍跟住再屌番啲受害者
成日見到啲歪理都忍唔住笑出嚟

乜CGA係黃店咩?
蘋果話佢老闆撐警個喎

人地收中資錢就會被控制掌控輿論，
慕容就唔會。

我淨係知隻肥婆馬 長面鹿 細眼傅 全部都好撚柒

慕容成個網絡八婆咁

操控網絡輿論佢自己都有份啦
喺度狗咬狗

依期香港咁多野發生重有時間理電子雞

呢D女人咪冚家剷囉

Bob叔呢兩日應該會上水

你哋慕容軍就真係打手
剩係識玩捉錯別字、人格謀殺
要講就講証據

Rose Ma 有冇做CGA job？有，呢個大家都有証據
佢支持智能燈柱？証據？
點樣封殺慕容？証據呢？知情人士錄音有冇？
佢係電子雞？有冇人幫襯過分享吓？

慕容都識戴返個頭盔話自己估吓咋
你班人信到十足仲好意思話人弱智仔
唔洗講咁多人身攻擊
一齊拎理性討論，睇証據

退後一步睇，宜家係邊個想斷人衣食？屎萊姆有大有細，慕容宜家話佢勾結政府，搞到人冚家剷仲反手接埋中資job，係邊個想壟斷網絡，邊個想斷人衣食。

私怨就唔理你啦，你咪繼續話人係雞，人哋繼續block，唔關我事。係睇著你哋扮智者喺度蝦蝦霸霸先忍唔住出聲。

打手？笑。

求打手叫你主人回覆無牌餐廳 同 雙重標準
你主人5月話打梗文

又黎黃藍？

無牌食肆單野呢？ 又話出黎澄清？

道德觀雙重標準單野呢？
點解啲女仔覺得二選一冇問題
rose ma就要公審佢地？
由得啲fans同埋經理人鬧啲女仔係做雞 同經理人開房？

依家係Rose ma當自己電競大家姐企道德高地審判 打壓其他女仔

其他女仔覺得玩下無問題 就要比肥馬攻擊同公審佢地係雞？
咁佢自己拍廣告又呻吟個陣 個啲叫咩？

ROSE MA斷人衣食在先 仲要打壓埋其他支持細包既仔 ROSE MA要人尊重佢 請問佢有冇尊重過其他人？

係佢眼中 係咪全世界只係得佢係女人其他人全部都係雞？

好驚你話無牌食肆個啲無證據
雙重標準無證據個啲乜乜柒柒
成條link係到比你睇

[勁多圖] 電競「女神」Rose Ma 嫌疑經營無牌女僕餐廳

佢唔敢覆你架

馬俊怡條肥西 仲未同Bella, pdq48既女仔, 幫襯過佢間無牌食肆既人道歉

究竟馬俊怡冇尊重過佢哋

打手質素好劣

屌你..你又知..你買過呀..

人地支持本土幫梁天琦助選..你仲ON99..連政治野唔睇呀..知唔撚知邊個吳亮星呀..知唔知咩叫反東北呀..

蘋果之前都屌梁天琦喎你又點睇

冇架，反而宜家好似有得比廣告商揀係邊啲片落廣告
利申有個萬幾訂閱嘅小頻道

佢宜家係咪無牌經營緊？

轉做夜總會算啦

搵班女坐枱

打壓咗邊個女仔，邊句話人係雞
介唔介意cap出嚟大家講句公道說話？

蘋果仲喺手足未走晒時公開理大逃生路線，未走晒時公開講手足去台灣避，你又點睇

蘋果係俾濕尻政府打壓，但唔代表佢企喺任何情況都啱晒

所以隻唔洗拎隻見肥馬係黃黎做支持

竟然有戇鳩幫隻臭雞護航
不理也罷

紅磡冰室嘅下場你確定係RoseMa性格造成？
佢只係將紅磡冰室係藍店呢一個事實公開出黎
然後我地就當然要收間店皮啦，藍店嚟嫁喎Ching
唔通你會同情至今比我地迫到收皮嘅藍店？

細包單野就無容置疑嫁喇，明顯因為對方係一場相識就唔出聲，極之雙重標準

所以咪成日攞黃來做擋箭牌囉

你自己咪係上面quote咗條link囉

link係呢到 唔洗唔該

我一直都係指緊隻臭雞既性格，手法
掉轉果間係黃店無人敢寫包單佢會唔會同一處理手法
間藍店我話之佢死啦，又唔關我事既

女權主義真是恐怖

well said

打一篇文跟住潛撚埋水
叫人講證據，段片已經有唔少
係盲左定腦部未發育

無乜興趣再睇幕容了
愈做愈似農場

慕容呢D本身低質既人真係撞岩連登仔憎屎萊姆先上到位

慕容 條7頭..咪又係9UP..你又信晒..

隻弱智港男原來未死

都話啲打手低質
肥馬哈哈霸霸 欺凌人唔屌
就屌鳩慕容 佩服佩服

弱智唔哂既
起碼識用條J支配大腦

肥馬笑而不語 繼續打壓同行

我睇唔到一個借網絡力量打擊完人地
自己其身不正賣支那GAME廣告既人有咩好撐
仲要係連住賣 俾人屌繼續賣
咁佢當日唔好話鳩屎家軍操縱言論 壟斷市場 食兩家茶禮啦大佬
佢依家自己做返晒同一樣野

肥馬要屌唔代表慕容唔洗屌

成三十歲人仲用呢D小學雞既BULLY手段
好撚戇鳩
不過最柒就係佢下面D真小學雞橕
班友既FAN屎平均智商應該係得小學
香港YOUTUBE圈係咪就得呢個層次

條撚屌凈係識偷偷負皮
一係擇一句嚟答 仲要鳩駁
block咗佢唔洗理 似係佢地毒撚忠實擁躉

大佬，要做嘢㗎
大個仔啦

又係人身攻擊
到底開眼未肯睇吓人講咩未
好費力

如果你唔帶住私怨睇
條片只係講啲咩人有咩關係（而啲關係仲要錯）
慕容憑住個咁唔solid 嘅底去「估」人斷佢米路
咁就叫証據㗎喇？

佢／你哋有冇諗過冇job係佢自己問題？
出呢啲搞是搞非片前冇幾多人識佢㗎咋

我從來都好欣賞肥馬好黃 走得好前
但黃還黃 人格還人格

黃係咪就可以開無牌食肆欺騙顧客？
係咪就可以公審其他女仔係雞？
口口聲聲話回應 回應左兩個月都唔見蹤影

細包唔尊重佢 佢就要人即刻道歉 又要公司炒左佢
好啦
其他女仔覺得開下玩笑無問題 肥馬就公審佢地 打壓佢地 比

係咪黃就做呢啲野無問題？黃係咪姦淫擄掠都無問題？黃就可以鬧其他女仔係雞？

到而家都唔見佢公開同啲女仔道歉

真係淨係識執人口水尾
不過都算係咁 見風使舵 由youtube過街老鼠變成批鬥專家
講黃藍 做野分分鐘少過rose ma

好過條垃圾伍仔 日日扮中立屌大丁慕容
維護女權賣相閪 雙重標準
How much都唔問得
自打嘴巴on99

你係唔明定選擇性失明啊
你都同意我講既野 咁你駁緊乜野
你都話rosema有份貢獻黃圈 咁係咪個人黃做乜都得先
錢還錢 人格還人格
就算黃 如果係個仆街黎 你都唔會撐啦

咁慕容賺中資錢 係有所謂既雙重標準 但人格冇問題 唔似得個d咩細b屎萊姆偽女權 除左雙重標準佢又做過咩仆街野先
香港大把人都賺中資錢大把人都雙重標準 最重要人格 份人仆街幾黃都冇用

收皮啦金魚缸雞

哈哈笑撚左 又一個自已賺唔到人地都唔可以賺既窮撚
揭露真相畀你條on9仔講成借網絡力量打擊他人 講到好似控制言論
香港大把人賺緊中資錢 你要有排屌啦
仲有佢當日揭露屎家軍真相 今日賣中資驚廣告 就話人地雙重標準 我又好奇如果唔屌屎家軍 係咪就可以光明正大賣中資驚廣告啊 賺中資錢咪賺中資錢 好撚大問題咩 最緊要人格冇問題嘛
夠大把youtuber/香港人都賺緊中資錢啦 你唔順眼咪逐個屌囉
btw 起完你底先知你係港豬 順帶一題你玩緊個隻lol都係中資game黎 quit埋佢啦

總有d傻閪鍾意玩二元對立，屌雞馬就等於撐慕容咩

伍仔出左新片講呢單野

賺中資的確係冇問題呀，屌完其他人賺中資拎完光環，自己轉個頭去賺就係問題囉。言行不一就係人格問題

我又想知屌屎家軍又拎左咩光環?? 言行不一所以人格有問題??

慕容話完其他人食兩家茶禮，自己再食。
畀人鬧講一套做一套就扮睇唔到，del留言。
轉個頭再話人哋del留言

屌完人賺中資自己再賺，咁佢當初就唔好屌人食兩家茶禮啦講一套做一套

一入到去見到慕容del留言既cap圖真係得啖笑，仲話其他人del留言

慕容：屎萊姆食2家茶禮
其他人要屌 但慕容呢個仆街仔都唔好得去邊

佢話係佢眼中都冇問題啊，佢都要食飯嘛，屌你，你要食飯人地唔洗食飯啊！rosa ma起碼上過前線啦，慕容，屌啦，淨係攪分化

成件事又無啦啦轉左去黃藍到

我個人觀點 係唔介意大家一邊收中共錢
一邊為黃色經濟圈付出
所以我從來都冇屌過肥馬

慕容一邊廂話人食兩家茶飯
另一邊廂自己都食兩家茶飯 當然係有問題
但佢除左呢樣野之外 其他野都唔夠屎家軍黎

慕容係第一個拆穿屎家軍真面目嘅人
成個圈子壟斷電競市場 成個黑社會咁橫行霸道 我哋呢啲外人根本唔知道原來呢班人係咁仆街 最後尾仲要聽佢地狡辯咩夾公仔機分享喜悅

再者 電子三妓 咁耐以黎有幾多個夠膽大大力出聲屌佢地？佢地成班偽女權雙重標準 郁啲就話身體自主 女性主義
除左sigma之外 有幾多個人真係夠power同電子三妓抗衡

肥馬入行以黎批鬥過幾多女仔 害過幾多女仔
呢班女仔根本冇power出聲 肥馬交際圈廣
啲女仔如果得罪肥馬 真係冇運行要退出呢個圈子

你話慕容屌完屎家軍兩家茶飯 自己再食兩家茶飯仆街 我覺得都係架 係仆街架

但屎家軍同馬戲團除咗食兩家茶飯之外 仲有一系列嘅罪名 至少慕容無放租啲夾公仔機比街人 之後用自己聲譽去吸引人黎租機 再同人講分享喜悅咩完成夢想

至少無學肥馬咁 開女僕食肆 搵哂各大傳媒幫手宣傳 仲要搵埋木綿花公司一齊搞電影宣傳活動 點知原來係無牌食肆 食環署上過好多次去檢控佢哋 佢地都要拖到4月1先裝修 仲要係未拎到牌既情況下 就不斷出ig post/ story話自己練緊排舞準備復出

無學肥馬咁雙重標準 一邊要人尊重佢 一邊公審其他女仔 又要唔尊重佢既人公開道歉 但自己從來都無公開道歉 五月中開始又話會回覆 而家呢？死左去邊？

講多次 慕容唔應該一邊屌人食兩家茶飯 一邊自己食兩家茶飯

但屎家軍同馬戲團比起慕容 除左食兩家茶飯之外 佢地呢班咁既網絡垃圾仲要排除異己 順我者生逆我者亡 佢地仲要做到「我唔妥你 我就聯絡哂我班軍隊一齊大範圍圍剿你」

但係屎家軍同肥馬想壟斷電競市場 阻止新人入行 不斷攻擊異見人士 仲有好犀利咁利用埋蘋果日報盧妹制造輿論

pdq48班女 比肥馬啲人屈完做雞 同經理人過夜 大佬 人地都係女黎架 你識得叫人尊重你 你識唔識得尊重其他女仔？

所以點解電競女圈咁垃圾 咁少新人加入 睇黎睇去都係個幾個 其中一個主要原因咪就係多得班屎家軍同金魚缸雞唔少

其實食兩家茶飯無損任何人利益 我ok
但班屎家軍同馬戲團 一直以黎迫害左幾多電競圈女仔 迫害幾多youtuber同KOL 欺騙左幾多相信佢地既食客 同埋相信佢地有錢賺但係疫情期間又加佢地價既台主 大家心中有數

如果大家真係唔信既話 可以睇返大J 慕容 sigma 再睇返屎來姆同細b回應佢地既片 再睇埋佢地啲comment 大家都知道 呢班人有幾咁可惡

綜合大家屌慕容既方面

打手們一致認為慕容「屌完人食兩家茶飯 自己再食兩家茶飯」既罪名遠遠超越肥馬一系列既罪行 例如：操控輿論 打壓異己 霸佔市場 開無牌食肆欺騙顧客 女權雙重標準

慕容錯在講一套做一套 佢損害緊邊個利益？
哦 損害緊屎家軍同馬戲團利益！

咁屎家軍同馬戲團損害緊一大班人既利益
你班打手又唔出黎屌既？

印象中佢屌屎家軍同政府有淵源都係幾句帶過

最撚緊要個樣野係水鳩人做台主
自己就unun腳收錢
跟住就拎撚埋d唔關事既成本黎講
俾人屌完仲同人講咩分享喜悅呢d柒鳩野
咩撚野屌人賺中資自己再賺，邊度有重點講過？

打到班打手40比0
仲邊有打手敢出嚟

打手鍾意鬥黃 轉移視線好撚煩

整體講得幾好，但有d位好明顯論據係唔足夠說服人，例如紅磡冰室個個位，d人抵制佢係因為佢係藍店，唔係同rose ma有太大嘅直接關係。

真
其實想請佢地開個post 自己講慕容講飽佢
我地哩個post就明顯係屌柒電子雞
而佢地就係都要屌慕容 咁我冇咩所謂嘅
但睇完佢地屌嘅內容
我又真係想知點解要同我地對立
因為好明顯電子雞符合曬佢地屌慕容啲嘢
而且唔知衰幾多倍(有跟開嘅會明我講咩)

正解

咁CGA單野鬧乜鳩

慕容出條片帶風向帶得勁過CGA，人地問佢CGA改變咗乜野網絡生態、改變咗乜政治取態又答唔到。連登仔成日揀啲垃坡嚟支持真係笑死 最搞笑係連阿風都唔識

打手答唔到你
扑縮俾人屌都冇del留言，係慕容咁柒del哂鬧佢啲留言，留番全部支持佢嘅留言向到圍爐

無良知幾黃都係假

佢地要係呢個post繼續分化焦點同轉移視線
搵唔到野屌 屌緊delete comment

幾好睇

收中資錢都可以保留意智果個冚家剷而家直頭唔敢出聲

慕容打算轉職做批鬥師？

慕容最多係奶共
但係Rose Ma做緊既野直頭係共產黨所為
無牌經營 壟斷 排除異己

黃藍係政見 黑白係良知

就算只係講Rose Ma 無牌經營都已經幫唔落

唔係好姊妹嚟嘅咩？
做乜冷處理啊？
呢件事再次證明呢班人嘅友誼有幾真

屌慕容就代表打手
係人都知rose ma同屎萊母個名不嬲臭 洗撚慕容博人氣係到出片屌咩
佢出片屌又點 人地馬照跑 舞照跳
唔講仲以為慕容揭露咗YouTube界嘅黑暗面
但其實成件事已經係女權事件發酵緊
指鹿泥馬2.0

唔屌得㗎 會比人屈做打手

「唔講仲以為慕容揭露咗YouTube界嘅黑暗面」
你都已經講左重點
肥馬同屎來母本身就係想等大家唔記得
慕容而家出片繼續提醒大家
等多d人知道Rose ma同屎萊母係臭又麻煩
唔好助長呢兩舊垃圾既氣焰
所以我地利益一致 可以繼續主線屌返肥馬同屎家軍

主線係呢到 繼續等打手回應下肥馬同屎萊姆既惡行
打手快d黎 等呢個post唔好停

我係睇唔過眼慕容呢啲垃圾借人上位啫

屌人偽黃但係就其身不正

冇做過野但就比人捧上神位

其實如果唔係慕容
應該要搵邊個做返同樣角色
咁樣我相信無一個人係清泉有資格走出黎

人地錯過，就永遠都想鬥死人為止，無得翻身。其實佢現實中咪一樣會做過錯既野。不過係因為班kol 本身係凡人，而家月入高過佢好多咁解

所以細包真係好慘

錯左道歉都唔得 要比公司炒先肯告一段落
自己做錯野 連道歉都唔肯道歉

慕容呢條片有d位推理係多左
集中火力屌下rose ma 點雙重標準同無牌經營咪算
講埋自己敗走台灣 ，係香港冇人搵你合作，懷才不遇
大佬你幾年前形象差到點，自己知咩事

繼續等睇肥馬打左就黎3個月都未公開既回應文

比你追擊曬所有人，人地條水都唔會過比你，人地老闆唔係睇唔起你，係睇你唔到

真係好 屎家軍同肥馬做埋哂咁多惡行
傷害左咁多人 都無人屌佢地

CGA三大老闆：收皮啦連登仔，我地養左成隊屎家軍同電雞前面坦傷害，你地慢慢嘈，我地繼續搞大間公仔場同幫政府起智能燈柱

唔係唔想撐佢
前段How much 都尚算合理
但係到主力屌馬戲團果啲推論都係建基於假設
而個假設重要係極容易被推翻
簡單講即係冇證冇據
佢覺得 佢認為 佢相信
點撐得落...

講到佢自己經歷果part重要有啲被害妄想咁
有冇多啲證據證明係玫瑰馬搞你啊
有冇可能只係型象問題搞到冇廠比廣告？
比多啲資料 等大家撐都有根有據好唔好？
利申：保持行車距離

其實兩邊都唔洗撐
自己判斷過濾就得

Rose Ma 點解可以順風順水？
識化妝 有身材 靠條仔搭路
由佢彈起嘅一條訪問睇到
twitter爆紅係因為去左EVO 2017
同佢條仔去打街霸比賽
佢就cosplay春麗比人改圖

如果唔係呢單野
依家可能仲係做game girl
搞直播拍片拍寫真做Kol

一個訪問比佢講到呢句
「我想推香港電競」其實真係贏左

呢個訪問完左之後
到底佢推過d咩電競？
唔好話佢落場比賽
連做搞手都無啦
比賽嗌下支持香港隊伍都無
推電競？？？

定時定候擺對波出嚟拍寫真
幫d垃圾手機驚賣廣告
去拍短片做「麻甩女友 」
就係做呢啲推香港電競

其實最幾可悲嘅係
唔係比佢利用到電競搵食
而係當你關注「香港電競」嘅時候
你一定會見到Rose Ma呢個人
但佢本人係完全無推過香港電競
但班宅男依然死心塌地咁課金比佢

我覺得有啲人誤會咗，幾個point 值得提下。

1. 屌馬還屌馬，屌慕容邊屌慕容。如果大家覺得一件本質係錯嘅，邊個做都應該覺得佢做錯，慕容有食兩家茶飯，有言行不一就屌埋佢，但無話屌慕容就唔屌馬。唔好成日好似覺得啲人一屌慕容就等於幫肥馬，其實可以兩邊都屌。

2. 其實一直要講證據，唔係因為無證據就唔講得。而係因為慕容用推理theme自居。推理劇嘅推理故然係當要，但重點係咩？係劇尾以唔同嘅證據揭曉兇手嘅時候。慕容推理好多，似層層咁，但最後其實都無咩好大嘅實證（片中用嘅大多其實叫線索多啲，老實講）。所以最後又變返信邊方言詞，咁屌啦，咪姐係又係小朋友打交。

3. 好啦，唔會有證據話你知兇手係邊個都算啦。咁推理劇要好睇，咁齋睇推理都唔係唔得。但慕容片嘅推理真係唔強。stalk 人地fb post 嘅時間估人地作息、解析how much同紅磡冰室都真係幾牽強。想我地掙你屌肥馬，但比啲咁嘅嘢我睇，屌！同呃鳩我有咩分別。

雖然部份線索都幾好，例如post 鳩人地講明唔好post 嘅相，真係幾仆街。但屌，肥馬係咪仆街都好都要同慕容嘅推理分開。屌佢啲推理、解釋差，肥馬都可以真係一個仆街。但你唔可以因為肥馬係仆街就唔比人屌鳩慕容推理牽強。

搵班打手上黎9up有鬼用咩，本人都唔敢回應

大J sigma? 邊個都好 都唔會係呢條on9仔先

隻馬不嬲垃L圾比人篤爆左就扮野

呢句真 一條咁嘅撚屌MK仔 懶係睇嘢好通透咁 周鳩圍批鬥人 好似以為自己好撚威咁撚樣

正正經經搵人用軟件讀番條片d 內容再upload 過

蟈安法拉埋人
你班垃圾仲係度慕容屎泥馬
呢啲八婆野有咩魔力講咁耐啦
你地八婆黎？

講得好

但個個都掛住屌慕容
覺得慕容講野牽強既話
可以睇下以下條link
垃圾肥馬開無牌食肆 同道德觀雙重標準

[勁多圖] 電競「女神」Rose Ma 嫌疑經營無牌女僕餐廳

雞

出哂ig story話會回應
每日仲等緊rose ma公開回應

係兩個月前話會回應

有個冇用打手食相真係

賣相
但屌怕人問how much ?
好亂呀！

下年被周年回顧
就可以名正言順話本來就諗住回應
但俾人jer 撚住
所以冷處理

等多年冷靜返再回應

順理成章就冇咗件事
又搞第行生意

追打就無錯

扑地鼠咁樣扑鳩佢就啱㗎啦

又上返熱門

「屌慕容就代表打手」
好合理姐，上面都有唔少弱智話屌雞馬=撐慕容
打和啦

即係你去叫雞第一句就 喂臭閪幾錢一Q呀？
砵蘭街d雞都未必個個做你生意啦

更何況慕容公子句how much擺明踩場，兜乜撚野呢？

其實同狗公泥馬點比呀
隻狗公9 up唔洗本
之前啲片仲話驚比人打
點知原來有屎家照住
點敢打你呀
反而慕容有好多位都有證據
而且真係得罪左唔知幾多人

就係無牌營業已經係死罪

幫襯佢嘅人都唔知食乜撚嘢落肚

嗱你講到佢擺明踩場
但個前題要係fufu擺明做雞喎

巴打有料

屌你老母可以有咁多打手

突破盲點

屌你老母 你語文能力小學畢業未

叫雞去問how much 有咩問題
更何況你只係賣相

屌你老母自己對號入座
得一句講得啱 慕容應該要問 喂臭閪幾錢Q

唔係How much

咁係丫嘛
巴打覺得慕容佢咁樣做係對服務性行業嘅人士唔禮貌呀嘛

巴打一定知d野啦

比d時間啦
準備緊回應

賣相post 問how much 正常既語意背景諗應該係相既價錢 有咩問題 調返轉 你叫雞問how much 隻雞會唔會覺得係問緊 佢賣相幾錢呀 ？ 不過今次慕容係明挑佢機 自己比人挑釁到 比晒位人入 依加條女因為how much 話人唔尊重咪姐係等於承認自己諗到既係其他意思

自己收中資錢話有自由意志
電子雞收政府錢話受控制，冇自由

有自由意志嘅啲牙咪係電子雞囉

屌 連登勁多毒撚護航 電子雞都護

叫雞第一件事唔係問一Q幾錢仲可以問咩? 問佢我可唔可屌你然後同佢談情三百回合

電子雞 vs 支那仔
打和啦super

Agger
完全唔撚明點解仲會有人睇佢

呢個po太多rose ma馬戲團打手 證明連登被嚴重滲透

其實5月中twitch live有解釋過無牌食肆件事

Mira's Garden 原來係屎家軍成員!

咪又係無牌
因為怕蝕錢所以無牌經營cafe
呢D係乜嘢概念？

臨時同暫准牌都無

好似罰得佢唔岩咁

重要講到話有人報

收得罰單咁就交囉

食環走左Cafe 現場

又講報囉大把錢罰

PUSH

其實都真
慕容打機個時如果冇比人打壓 應該走得更遠

聲大大似足個山東婆身形

電競？
佢玩過咩game？
幫d game promote下就叫得做電莖大家姐？

麻甩？佢根本就係臭閪格
今次又洗唔洗打eassy呀？

識化妝？倒不如全身換左更加徹底
樣又假既對波又假既
靠pr推起隻肥雞咋
隔離po成班打手以為咁就可以洗底
收皮啦屎家軍軍妓
人造人撈屎馬

顥魄砌機石家輝死全家啦屌你老母

條片已經舉哂例同解釋哂 都仲有人覺得有問題 好波

貼相咋嘛
有公審咩？

另外 有公審班女仔

link係到

呢條熱狗仲扮哂眾人皆醉我獨醒咁
睇見都想嘔

好撚核突

咁都係冇公審班毒撚

賣得嘢就預咗人問架啦

推一手土

慕容呢次又好似起得幾通透

真係恐怖得罪一人就唔洗係個圈子到搵食，勁撚過中共簡直係香港kol界既美帝，上至贊助商下至啲fb page都係佢啲人，同四哥一樣 球證 旁證 足總 足協 足委 全部都係我啲人，點同我打啊？

Rose ma真人係勁串 唔明點解咁遲先有人反

屎家軍既人都係網絡垃圾黎架啦

moyung 唔係好野
rose ma 更加仆街

屎家軍影衰哂香港youtube

天后17夜總會？

有冇人聽過，google好像搵唔到

慕容最紅個幾年好似都真係唔多廣告

岩岩先睇到
到底要有幾慘先會有咁強動力去搜證
定係有人爆料畀佢？

推爆佢

Rose Ma 正一死臭閪